警察可恥 但請勿失焦 重申訴求

面對住呢隊警察 好難唔迷失
一單單暴力事件 明顯警黑勾結
一幕幕 恐嚇式拉人
過千催淚彈

但希望大家
重新思考
申訴五大訴求
重組警隊 獨立調查

今次雖然係反送中
但明顯顯示90後青年對中共不安
害怕自由既失去
希望大家對準槍頭
上啱子彈 唔好好似警狗放催淚彈打中自己友

香港人加油

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰